一齊8年分手

同女朋友一齊左8年
經歷過long d
同居緊
本來諗住等經濟穩定就結婚
近幾年因為掛住搵野做
成日忽略左女朋友
放假無陪佢出去行下，又唔夠細心
所以搞到依家咁
唉
依家人在異地，朋友、屋企人係哂香港
無人傾
成日有自殺諗法

我同女友14年最終散咗

諗住結婚 (人在異地)

近幾年因為掛住搵野做
典型香港人
冇得救

很可惜

可唔可以講多啲，想聽

佢唔係香港人（非大陸閪）
我過左去佢果邊

唉
14年實好撚傷

想聽d咩？

自己On9

港女有咩吾好

咁你係咪可以返香港喇而家

同你一樣 早幾個月同一齊左七年嘅女朋友散左
我哋經歷過long d 經歷過談婚論嫁

啱啱分手嗰陣真係好辛苦
但係原來時間真係可以沖淡一切。。。

果d日子一定好難捱
我完全唔敢想像
呢邊無乜知心朋友
有時半夜想搵人傾下計都唔得
對住4面牆On99咁 遲早出事 唉

不了

係 無錯
我以為自己可以頂得順 唔使同人傾訴都得
但係我發覺收埋自己係好大鑊
巴打你肯上黎分享 一定要堅強
你會發覺你並不孤單 好多人都同你一樣

我無可能唔搵人傾
我有憂鬱症
唔搵地方講下野會死

It's no use crying over spilt. What's done is done. Let bygones be bygones. Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and besytuguo people.In terms of appearance, some men like petite women, some like sporty women, some like them tall and thin, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like full bust, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet and so forth. In terms of personality, some men like compassionate women, some like them kind-hearted and helpful, some like them quiet, some like them talkative and sociable, some like tactful and diplomatic women, some like to be controlled and dominated and so on. My friend Jason is an aquarius while his girlfriend is a sagittarius. Recently he got into a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the brawl. his brother sometimes takes a nap at lunchtime as he has so much work to do that he feels drained. He usually snoozes on the sofa or at his desk by the fireplace when everyone else's eating lunch outside. He once brought his work along to the library where I saw him dozed off at the end. Having a snooze especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though. His sister has just completed her phd at tokyo university and is on the way to becoming a professor. Japan's on the way to becoming the world's strongest economy.

分手過程同佢啲反應

而加同女朋友嘅情況係點啊？

無挽留佢？

天涯何處無芳草，我同男朋友10年分咗手，咪一樣都搵到另一個。有時唔係時間長短嘅問題，而係要係一個啱嘅時間遇到一個啱嘅人

佢超冷靜

室友狀態

有留但無用 佢好冷靜